［月經］有煩惱既入黎吹下水

唔知點解 開始覺得人生冇意義 每一日既生活都不停重複
冇乜太大既變化 生活真係好苦悶
每日都好想辭職 想再進修下自己 做到鍾意做既工作
但辭左職冇收入又驚俾屋企人屌 唉 番工番到心情好差 脾氣都臭埋
我應唔應該辭職好 好想改變下而家既生活 唔想on99咁就一世